嫌我長氣都要講: 深夜係最危險既時候

各位守緊城既手足 係最咁攰同守左成日之下 夜晚好易掉以輕心
加上深夜好多人訓哂出唔到黎增援
所以一定要小心

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰